大個左覺得lovelive其實有深度同反諷味道

利申先，唔係lovelive巨巨粉絲，冇同好friend，但自己好鍾意

中學果陣冇迷偶像動畫，個人好中2病，勁鍾意睇寒蟬果種比較明顯睇到殘酷一面既動畫，覺得自己好有深度好有型。大個左發現現實仲殘酷，政治、人心既殘酷一面社會多到數唔曬，而家歲數2字頭開始少左睇動畫，今季剩係睇左佐賀偶像

追新番少左，反而逃避左入去lovelive既世界觀，我買到成床都係趴趴公仔，又專登去沼津玩（本身有d自閉，根本唔出門），最癲係之前個post我專登買左動畫條裙黎著搞到比friend笑，諗番都覺得傻，同d friend為呢d小事嘈，傻到上連登，呢排同佢地friend番個人清醒曬修理番好，唉

其實覺得lovelive既深度同魔力在於佢個劇情雖然好唔現實，例如學生有私人飛機、做理事長，但呢d有錢既學生又會肯同窮既學生一齊玩一齊追夢，仲有就係其他學生會肯無私地做後勤，見電影版佢地一齊搭左個靚靚舞台比aqours 真係好感動，如果以香港為例估中九子比人拉左，冇乜人幫，成堆五毛就有lovelive完全係一個烏托邦既世界，誇張而不現實咁反諷緊呢個社會，自己完全逃避左入去出唔番黎，但真係好好睇好感動唔想出番黎

利申：新手好少係度講野，其實我完全唔知自己講緊乜

好毒呀

脫唔到

隨著年紀越來越大
越來越沒力氣跟興趣追新番
畢竟長大以後會看到許多現實的黑暗面...

以lovelive來講
以前可能只是看到一群女高校生夢想成為偶像
歡笑 悲傷 汗水 淚水的勵志故事
然而實際上呢?

服裝、舞台、燈光這些都是燒錢如流水的東西
學校又是待廢狀態不可能支援太多經費
那她們社團的開銷到底怎麼來的呢?
就是μ's為了籌得金費 最真實淫穢醜陋一面...

穗乃果跟妹妹雪穗組成援交姐妹花
小鳥在女僕店cosplay被帶出場輪姦
凜跟運動社團有錢學長們玩多p
真姬專釣有錢大叔來援交
花陽被假經紀人騙去拍av
繪里上夜店跳豔舞跟洋屌混一塊
希在風俗店兼差
妮可當傳播妹很受特殊族群(戀童癖)歡迎...

這些都是出社會後才看的到的動畫裏內容......

k島複製文黎

真我複

最後條裙點？

而家肥左冇著，收埋左，好貴呀

戇鳩仔

樓主絲打？

［好耐冇戒丁］復活節打完丁無幾耐好唔舒服

我借刀假膠黎，不過我冇話我絲打，話說上面d人太惡想講下自己鍾意既動畫都唔得，算

Lovelive畫風千篇一律 隻隻畫到眼大大反光加五顏六色嘅頭髮 已經唔會覺得有深度 啲hentai又唔好用

我都好鍾意睇
本身窮撚，平時都係買下佢哋啲雜誌就算
無去過朝聖，同埋毒到唔敢入fans區

im@s is the best

H漫睇太多